老衲正式宣佈，1000蚊樓下既自動餐都係俾狗食

無狗肉都係垃圾

咁咪啱晒你囉